
                    - BATTLE IN DRACONIA -

Fichier README
v1.0

==================================================================
 * Général *
==================================================================

Le jeu est directement jouable à l'aide du .exe
Vous pouvez
consulter deux types de code sources dans le dossier associé : 
celui de l'implémentation graphique hors console et celui de la 
version console améliorée graphiquement comprenant toutes les autres
améliorations. Ainsi, le BattleInDraconia.exe vous permet de lancer 
le jeu, noter l'amélioration graphique hors console et enfin consulter
comment il a été créé.
La version console pourra être lancé avec Visual Studio 2019, et 
vous devrait jouer cette version pour noter les autres améliorations.


==================================================================
* Fonctionnement *
==================================================================

- VERSION GRAPHIQUE -

Il suffit d'exécuter le fichier Battle in Draconia.exe
Suivez les indications afin de progresser dans le jeu. Gardez en
mémoire qu'il s'agit d'une implémentation uniquement visuelle,
de ce fait, vous n'aurez pas la possibilité de faire le combat.
Utiliser échap pour quitter le jeu.

- VERSION CONSOLE -

Le fichier à exécuter est dans le dossier
code source/version console/setup.exe
Accepter l'installation pour l'essayer.
Vous trouverez le code source sous le même dossier dans le fichier
Program.cs


==================================================================
* Contrôles *
==================================================================

- VERSION GRAPHIQUE -

Entrée : passer le menu
numpad 1 2 3 : choisir
Echap : quitter à tout moment


- VERSION CONSOLE -

numpad : choix de l'action
Entrée : valider l'action
Echap : quitter le programme à tout moment


==================================================================
* Crédits *
==================================================================

Océane - Intégration visuelle avec Monogame
Théo   - Programmation simulation IA vs IA
Léo    - Programmation ajout classe

==================================================================
* Remarques *
==================================================================

© 2022 Groupe D : Océane - Théo - Léo. Tous droits réservés.
Toutes les autres marques appartiennent à leur propriétaire respectif.
